有無人用過京廣？

屋企有排電子野要由廣州寄香港慢撚到西咁兩日都未有updates
打去佢地reception條條女好似死撚左全家咁啲態度
有無人知大概要幾日到香港，我琴日見佢已經由廣州離開去香港到依家都無update
聽日都未到就含撚